雨傘其中一個失敗既原因

雨傘，我地除左要撤回831，我地仲想要一樣本身我地無既野，真普選，所以有部分人反對我地...
但今次反逃犯既目標好明確，我地只係攞返我地本身擁有既野，若果做唔到撤回，辦法只有一個，就係林鄭下台，相信下一任既特首唔會重推。林鄭唔撤回，只係暫援既原因，係因為佢係一個好要面既人，所以相信佢之後會用唔同手段推香港人唔同意但中央好中意既政策出黎！
所以，救香港，廢林鄭！

廢文。

九唔答八

唔承認失敗，同林鄭有咩分別？

吸取教訓，今次唔好俾其他人模糊焦點！
不撤回，就下台！

要俾政府知道，民意係可以拉特首落台，只有咁先可以令特首要將香港人既利益排第一，中國排第二！

中國排第尾！